風和日麗濟州島

想問下去過濟州島既師兄 果到物價貴唔貴 同埋去8日如果唔計機票同酒店 大約要帶幾多先夠洗

舊年六月頭去左
真心好正 夏天雖然好曬
但唔係蒸爐個種熱 起碼係乾爽先
去左五日 唔記得用左幾錢
應該唔過萬
物價同香港差唔多
其實洗幾多錢都係睇你住酒店定hostel個種
如果你餐餐食黑毛豬 豬手個啲 洗費實貴架

睇漏左添
唔計酒店機票5日應該用左五千左右

貴唔貴睇你同邊到比啦
不過交通好唔方便 唔識揸車 要小心坐車
一坐錯好麻煩
景點相隔都幾遠
曬就一定曬 但冇香港咁熱
牛島幾靚 值得一去

thx ching 窮學生諗住平遊咋

搭車洗唔洗買pass會好啲？ 牛島會去

仲諗住玩浮潛

去韓國一定要買當地巴士卡 T-Money

濟州都一樣。

因為轉車可以有優惠，甚至唔洗錢轉車

好多時都要轉車，一程車去唔到。

濟州換錢唔夠首爾抵。

啲價閪到，你拎張香港提款卡，去搵渣兜銀行用銀聯撳個 rate 好過找換店。

機場啲 express 巴士勁貴，坐本地平車可以慳好多。

飛機，濟州得 CX (因龍) 同 UO 有香港直航。

食真係睇你點食，你食海鮮咪豪囉，慳慳地食人參雞，可以平好多。

收到
本身仲以為人參雞都係貴野黎

加埋鮑魚都係￦16000